剛剛是咪地震？

冇喎
利伸：島民

唔好意思, 一時大力咗

系 尋日feel刀

可能樓主唔係住香港呢

震成點

同欣宜扑緊野
Sor